想學結他 有冇老師介紹

咁大個人先黎學有啲難
但真係想學
希望堅持到

有冇好嘅老師介紹呀

有興趣可以搵我

小學雞吉他網 真心正

我都係岩岩學左一個月電結,係觀塘有個呀蛇幾好
幾細心

想學木呀
btw any details

想上堂學呀

佢TG rkrkjai你可以問下佢, 非打手

我係觀塘/屯門有教開
有興趣TG我傾

lm

我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我